賣部全新ps4 pro，買電視送，仲未去拎

$2800
有興趣留TG, 一齊去銅鑼灣拎

買咩電視送

應該係sony

sony z9d

2600得唔得

2500 ok比tg我

Rich

65寸 4萬幾 有米仔

Tg:
有興趣

巴打請唔請打雜

有興趣, 請tg, thanks

有興趣 thanks

2800 番TG

巴打養唔養寵物

我識自己去廁所